革命係需要，但唔係今晚

手足！今晚太倉卒，軍師冇可能6個鐘內plan到革命全盤計劃。
Q: 今晚緊急法前都唔搞，唔通下年搞咩？
A: 革命要成功，部署、物資一定要充足，點都係所謂犯法，點解唔部署好先去呢？

軍師冇可能6個鐘內plan到革命全盤計劃

Same as 警犬

拉

我都同意唔係今晚

認同

一隻P牌開Post 兩隻P牌扯貓尾

對唔住，我係軍師，已經有plan.

最少一個集會讓大家舒舒惡氣

最少有個集會

從來講話要革命既聽得多
未見過計劃尼樣野
巴打係小有既理智人士